Twice今年贏大賞嘅機率係？

出正規鬥 仲唔破100萬

呢隊垃圾幾時拎去人道毁滅

你咁衰架 人哋國民gg